成日彈app不停彈app

iPhone 6plus ios最update
以前+仔都係睇多gif圖同用瀏覽器先易彈
Li仔呢排睇post都彈好多

無人彈？